馬馬度沙高見字速入

咩事

搵你咩？

你都有今日啦沙b

抵啦

樓主ac係熱血公民分帳，沙基利想拎返可以pm鄭錦滑

樓主係on9子分身黎

法國利迷10個有10個都低b

屌你老母

係真唔係呀

去5P台做狗公啦

所有以前或以家叫沙基利嘅都係 on9

又俾人搶名

又唔係第一次

沙基利狗

沙基利.

沙b(SB)